# Script zum Erstellen eines ISOs für ARCH
Das erzeugte ISO enthält einen laufenden openSSH server und gesetzten SSH Schlüssel. 
Es werden Schlüssel für den Wartunszugriff und für Ansible installiert.

## Benötigte Packete
- archiso

